（突發）九龍灣有人搞緊智能燈柱

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

重新駁線？

樓主經過定望實緊

等佢駁完先算囉
等班工人叔叔嬸嬸就業率提升返,冇得話示威影響生計

d工人叔叔等錢開飯
等我地起一拆十增加就業率

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

屌

除左春袋，記住：

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

佢地起完我地黎手就拆，工作機會增加，工人們fat fat

其實而家警犬都鍾意玩cosplay

如果我地cosplay做修路工人......參加下年動漫節

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

推

起一拆十

[整合] 反送中運動白色恐怖時間表

認真諗諗

路政署搞番照明？

平時政府啲普通街燈壞咗，報1823真係十世都唔同你整

起一拆十

組隊！

係咪唔搞啲工人先？
係既我都轉行去做安裝 今次肥仔

睇下拆得快定整得快

起完再拆 拆完再起
永續工程 谷大gdp

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

岩岩食飯見到

平時做野唔見咁快手

工人們就業機會大大提升

咁我fresh grad都唔憂搵唔到野做啦

岩岩經過

我都見到

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

都係鋸哂穩陣

緊張即係做得啱

中國式增長

我都想講
維修業真係發大財

最fatfat係班狗官同中資 工人會有幾多落袋

諗起鬼佬有條片係拎住條梯去邊都得

返工駁線
收工black block拆返

增加gdp

起一拆十

而家有冇整理哂邊度有監控燈柱既地圖

呢個幾好喎

用英泥開漿灌滿佢 佢地就有排煩嫁啦

多啲黎 密啲手
殺無赦
利申 何妖名言

留名d狗手拉手保護條柱

係咪想拆番粒送中晶片出黎

拆燈柱的坊間和外國的反應不錯，普遍支持。可以發夢時搞搞，甚至是一個反暴政的目標，好過打陣地戰和塞隧。大部分人(藍黃)都不喜歡被監控的，對市民又没有應響

美軍戰爭片：除左整支拉斷，亦可以係主要組件鑽窿，灌入腐蝕電子零件嘅鹽酸。

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有時好想屌鳩裝個條友

抗爭者新職業unlock:
《Cosplayer》

起完又拆，拆完又起
大陸都係咁谷GDP姐

巴打好勁

做物搞佢地?
無差別攻擊平民就係恐怖分子呀

we connect

幫手裝姐係同流合污 有人搞你割唔割先 你唔割就實有人搞架啦

永續工程

推推推推推推推推推推推推

肉莖重生

係呀屌
嗰日一散無耐就已經有工程佬睇緊

唔好乜都話割唔割. ON9行為要勸停姐. 塞鐵都屌到唔再做啦.

工人裝由佢, 裝完再拆就OK.